SHF拉打特攝綜合POST684 12月攻勢幾弱下

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

預計魂限
星期一 二 陸續派貨

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

12月賽程表

CSM

DX

留名強推

屌睇到個盒有生存龍騎夜騎就以為佢csm又再出添 都係我都係早啲訓先

打下J

神牙或成

真骨牙狼系列停手啦

其實牙狼好似唔多角色真骨出？

暫時出得二隻

花家大我

唔多留意sor

下 搞咩

塊面無框會好幾多

乎合劇情
當初就出走CR
而家就出走事務所
無牌演員
其實咩事

無詳細

出夜騎把劍加卡即買

Decade騎劫時王算啦

佢真係出都唔出奇

主賣時王柒

塊面個下爬仲要有行字幕出名

12月CSM已有卡 不了

佢肩頭有字

J下盒

夜騎把召喚劍先係重點

會吉親人喎

把劍咁q長邊度搵位擺

太獵奇

肩係柒頭

天花

你地都唔講唔覺

913都係咁照過海關,無事ge

新人lm

後備電視嚟

夜嘛嘛

我OLA

已經留左手 簡張無咁露既

夠啦

文青

SHF白眼仁好難搵到靚價

識貨
有medic ge地方就有我

馬場post死左啦

放開個差佬 要踢踢我

幾錢呀豬

超級踢擊

500 內啦

難啲

500 二手都難難地

接收咗 ？

係 難得全新仲要岩價
touch wood唔係好多sad 有dd油出界

值得擁有

鎧武有野騎啦

雖然配件就無咩 係黑眼頭好好J
見人個d係2個頭d金色上色差 好彩我個隻還可以

好似血橙先騎馬

呢飯必需入手

係咩

算數,當玩少隻唔健康既仁叔

仁叔難d500

就算有佛心玩家放咁既價 你都要夠人搶

joker 宜家先寄出
呢排要絕食了

我隻法爺仲未寄

白眼仁,曾經係上年見到INS 有現$420
但我當時未追,SO...

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

你收到先定紅巴接到返歸先

法爺有平先買 今日行都仲係5xx
反而見d dx rider watch 100都唔洗

唔知呢

平過官價

衰仔 悠仔都係啦 一出2xx都買到
一多人睇就多人後追 就貴到hihi

我都係貴哂先開始睇 只能期望佢出劇場set 比我儲一對

想要鎧武果粒,大貨幾時出啊

等下囉
橫掂無絕版

火ooo粒拉打鑊處 日雅bid最低都4xxxyen起標 cls

我見到9xxx

原來膠公仔出過 夠囇大隻 好正

你有無位呀

無
不過好貴 y拍二手 兩千五

中野有隻已開封 8000
心大心細緊....

孤島隻Zero係咪石沉大海

孤島就黎咩都石沉大海

我下年d單全部都係孤島

電鋸都無消息

電鋸有哂老現啦啵

孤啵
無收到whatsapp

孤就唔記得 但好多鋪都有了

算啦唔急 反正都係禮拜尾先去拎架喇

估唔到拉打都會有月經post 我成日都覺得香港地鐘意拉打嘅人好少

咁時不時見到有人開係有啲意外嘛

月經for kiva

推得咁快 又一個post

泊巴 你好耐無霧子 你再咁樣成個post被ola騎劫 啲新人就唔知邊個先係平成最正女主

咪比佢地開心下先
對住呢啲𡃁妹根本唔需要出動霧子

早
接咗法爺未

過兩日就知

SHF Amazon alpha （有特效） 上網搵冇人放

過左咁多日
當然未

同大乳鬥遲咁話

大乳好似係直送？

好似係 佢全部通販應該都係直送

想要熔岩龍了

輕鬆收件

月份畀人偷咗三件野跟住畀人串抵死 其實個門口咁撚窄企個人係到遮一遮都幾容易 btw 有人話佢地平日啲店員撚串抵啦

社長呀

秒回痴線

開咗通知

嚇死我 電話都未放低就彈左引用回覆通知

yes

唔使番工咩
點解你日日都係屋企收直送

早
社長啊

我都想試

有人收件 或者轉去7仔

買呀

孤島

孤爆倒數日

東映肯放多條新預告未

咪放咗囉

15秒TV預告唔計

咁又唔計

差不多Avengers 4預告了

應該

月尾個展覽唔知有無呢

展覽打算J 紅女巫洛基就夠

可能好崩

講埋啲衰野

好似第一隻bw咁

樣唔緊要 最緊要身材

誤會嚟

12月3 仲有咩通販開訂

拉打幾時先有啦估

今個月有呀

只係無人理之嘛

標同ex-aid 不要armour

都係
當佢找魂展數

個樣無乜點變

keep得好

亞極陀果個有無近照

終極走樣 無
真司巧爺都叫老咗好多

人乾

劍打後個啲叫keep到嫁啦

Faiz 腰帶果然好消耗

巧爺有段時間好似酗酒 殘都好正常

竟然係咁
好似新平成電王打後d主角既際遇好d

多咗份憂愁

早 今日冇琴日咁凍

無野做啊

早

一路沈

前排時王搵佢拍野開開心心笑

好似得拉打相關既野佢先有份，唔覺佢有拍其他野 唔會去返打工吧

開洗衣舖

好多大紅大紫

佢個時都幾靚仔吖，硬係紅唔到

睇過個post 好似巧爺紅唔起 最後接手家族生意

憂愁

哦.....
Faiz 完之後最紅個個好似木場，不過可惜

個樣愁到

假嘅
嫁咗第二個

[url]

一早話係假

抵死
啲店員的確係好串 問兩句惡到仆街

我真係恭喜佢呀

未被證實就比人係咁傳

演員blog寫結婚應該就堅嘅

我指個時傳巧爺同真里
真里上年結婚我都知係堅....好似仔都生埋

諗起電王劇場版都騎馬

三樓個TB

好似成日係ig抱住個女

唔知會唔會引退呢 定已經引退左

花生不斷

退左瓜

個金毛

2間都迫到金鐘咁

單線雙程行車咁

全部人順住一個方向行都仲好d 但有d人硬係要反方向行 之後就塞晒成條龍翔道 極反智 米青個到又係咁

香港終於再次播放拉打!
鎖定12月30日星期日Viu TV 99 台，早上11：00 正式播放 Build !!

喺谷見到

之前有停到?
我見玩狗城仲有賣Exaid腰帶嗰啲以為一路都有播緊

Exaid 其實係無播過，對上一套好似係傻橙

viutv

Tbb 收皮

等步亞視後塵
當年特登轉台睇古迦

宜家都電腦睇

講真依家電視有都唔會睇 係啲細路無得睇好可惜 以前睇Kuuga 龍騎 雖然唔係集集都追到足 但有得睇都好過癮

無敵終於出啦

不過係puzzle and dragon度出

我即刻download 返隻game

幪面超人創騎

好可惜 drive, exaid好睇好多

我兩星期前玩返 因為聽講佢得閒就派100石

都叫做有無敵出現呀

細個死死地氣跟屋企人落茶記早餐 邊食邊睇

我仲記得反狗城都有Drive腰帶賣, 係skip咗鬼
但唔知原來一路都無再播

成日抽無敵
無敵好快就出
直上真骨添啊

好啦我出返去做野先

呢張poster型到出水
好似兩個人咁，其實係2合為1

死對頭當然要抽多啲水

戰無不勝
古惑仔咩
梗係用返愛與和平

班濕鳩一睇就知冇睇過

四月

dcd + build變百事
咁dcd + 百事變咩

不如諗日後果隻無無

都係

後日會發生咩事

套劇場版我都覺有一套好嘈

我知 有紅巫女

無無有咩商品

DX囉

Ok pass

無無錶芯都pass

你唔好嚇我啦

平過港女

講住先

唔排除手痕

儲咗好耐精

錶芯真係要超嚴選

無無 時王

無無 > 時王

星期三先有得撚社長

殺無赦啦

等睇呢隻靚過shf

靠對波搵食

等睇俾人瘋狂恥笑

百事錶係咪已經出左 食玩

其實個玩法有啲似當年鎧武個陣羽
mix!

孤島有得攞MB了 我好興奮

有無社長

無訂呀

老實講 當初見到個樣都唔想玩

ok

agger

shf啲人樣好惡頂 暫時淨係頂得順A3 Starlord

法鍋果啲唔錯
可能冇愛

星戰嗰堆係幾似 不過一樣無愛
近排見人隻tony頭好似樣

就咁講頭雕 星戰比孩仔追擊 DC比廢廠追擊
marvel再唔出力就可以898了

福姑

原來switch隻拉打驚今日出
有冇勇士挑戰

哇好靚

子宮巴

想買奈何糧尾

無主機

我有主機不過都有一排無玩

牛仔開online

嚇死

依家隻寵物小精靈都引到幾多人玩
利申：唔係忠粉無玩

你都好似有訂

俾你發現咗

特典版過幾日到

賣童年回憶

尋日見到想講

孤島？

捉完精靈轉帶
時間啱啱好

捉左幾日手都斷 要搵啲野黎比隻手抖下

四川

有無片睇下點玩法

四川仔

孤島唔答我有冇社長攞

福姑摸過唔止喱個價架喎

昨晚見G點返貨 好想買

孤爆

無論訂貨派貨都唔見孤島蹤影了

每況月下

現貨佢又唔係特別平 好似lv0 十億嗰啲佢繼續企硬
訂價佢已經比人狙擊 做唔到最平
本身派貨慢人幾日 依家貨都無 又唔講聲 點算好

孤島一爆 我想玩社長啊

嬲豬

買左先

拿我無訂社長架
今晚去攞盒MB先

大概幾時有都唔講, 淨係叫你等

社長既話有講可能要1月 遲咗2個月

兩隻社長都係1月？

黑衫係
水管未知

打定輸數

拉打隻game有人話要398

人地現貨都去到420，我訂孤島47x隻Zero Beyond都仲未到貨

到依一刻都唔肯定，食得屎

貴過精靈

要pm問下了 就咁等乜都唔做可能等到下個月

買咗
玩咗一陣覺得麻麻地

勇者

熊貓啲貨都聽日先到 又唔係得佢一間係咁

我都唔敢買住，你先係勇者

我訂左 figure-rise ultraman 1/12 B type

日本訂，連特典

同MB就到咗

以身試伏

一樣呀

啱啱收到WhatsApp 話杜拉格斯到咗

快啲接佢啦

出咗好耐果隻 ？
個價幾火箭

呢隻想當年令我脫星戰坑

出得好差?

係太貴

今年6月有再販過呀

貴在有個場景?

場景唔係黑帝咩

自 了

唔好恰我記憶力差

係咁捉係咁捉都咪話唔攰
又想要6v 又想要閃光 捉咩都要30連先叫開始

我講拉打
訓練員我去到打4天王

31連 地獄

買精靈球買到窮

刷四天皇刷錢

唔好買

拉打我都想睇

打完四天皇先係真正嘅開始

冇得用護身金幣double

用啓暴龍完勝

31連係開始炸 百幾連係正常
睇想要咩 同點刷法 冇終點 一千連都見過

唔係可以唔捉照逃走都得咩

唔玩都知

山唒啲動畫呀 轉做連戰 拎隻100lv 食齊糖 一隻殺唒 連埋最尾果個飛唔到嘅動畫 1round 7-8分鐘 有6-7萬到

我會睇攻略片

31連打後機率一樣架wo
要百幾連係想刷經升lv?

買啦 幾好玩

買咗第二樣野了

未做到一隻殺哂

有啲人想捉閃光 想刷糖 見到就捉
捉到沒完沒了
唔係可唔可以逃走嘅問題 係需要刷咁多

啓暴龍啦

細個係咁

買左咩

無謂講啦

而加啓暴龍好似冇乜人用
有好多有mega進化 個體值 屬性都好過佢
所以少左人用

由細到大都鍾意用佢

慘 準神獸差佢未mega

刷糖 同埋可以刷幾隻6v配唔同技之類
痴線啲可以轉既性格玩第個方向

可能mega埋就太屈所以唔比佢進

賣回憶嘅過渡作品先冇咁得閒
可能唔夠有愛

飛機杯

用唔著

重有總捕捉數愈多隻野會愈易捉 紅圈變粉紅圈之類

落雨濕濕點出旺角

係咪同上隻一撚樣

冇玩過上一隻
俾我感覺好似玩緊GVG咁

真毒就會用得著

可唔可以報價
今日會出旺角

唔好鞭ps4果隻啦

我嗰隻喺灣仔買$420
不過而家行緊信和幫你望望

1樓孤注對出嗰間$398
1樓五月隔離嗰間$385

仆街了

唔該哂

牛牛怕凍

decade個結局

我遮都無 返屋企都成問題

唔好提啲傷心嘢了

果年啲人點解屌到開花

有結局咩 你確定果集係結局？

而家咪做緊第二季囉
幪面超人帝騎—時王篇

驚閪 衝啦

個結局就係無結局...

觀感fit曬
追看意欲大增

騾仔都未派社長

士：「想成為王？你還太嫩了！真沒你辦法，就陪你走一轉吧！」（就好像雄介陪我那樣，對吧，雄介）

矮王：「感覺好像可以喔！，話說，你究竟是誰啊？」

士：「我是路過的假面騎士！給我記住了！」

矮王：「好帥啊…」

月讀&Geiz：「…」

就是這樣，世界的破壞者，decade，再度展開他的旅程了。從他的眼中，究竟看出怎樣的世界呢？

同時，下一位傳說騎士也都即將登場…

「Decade，就由我來終結你的旅程吧，連那個未來的魔王一起！」

bandai而家個直播 真係好岩失腮人士睇

最矮最偽善嘅王

呢層我支持你

毒角獸能戰幾耐

係咪加兩條尾出新好環保個隻

個模好環保

鳩up下作下故仔都被人負皮
下次唔寫囉

半個鐘都係講緊白色版合成獸同nt野

非常時期

環保投術

投術*

個個都俾孤爆搞親

佢地唔尷尬架?

無謂執著

份糧包架

又係wo

開始鳩推pbandai

臨時演員都係演員...

新高達勁定gp03勁

環保到呢

電鍍同彩透

檢舉埋垃圾內容

得水貼唔係環硃

孤仔是無辜的

原本都想買返隻HG Phenex電鍍版，望到d水口喺晒表面，都係算了

為環保出一份力

究竟條水管幾時屙到出黎

空心的 簡單輕鬆

有現衝左先 訂個隻遲d賣返出去囉

水浸無人要

一板板社長我就開始戒

望望吓zero beyond又幾靚仔

gogogo

buy buy buy

無帶遮濕撚晒了

皮已正

新安洲 (原石)
新安洲 (原原原原石)
安洲 神！ (原石)
安洲 (原石)

縮骨傘

真安州

愈睇愈靚仔

入完記得訂埋貝爺

其實我鳩up下

近排睇R/B 覺得愛染呢個角色好正，想問下SHF Orb Dark 幾錢收到

福姑今日買450

最初唔太鐘意個form
明明zero一出場就抽贏貝爺 又格硬寫廢佢要強化

懶得交收嘅
港魂慢貨460 連運

唔係點出新野屈錢

Thx 兩位巴打

都係我嚟

暮雨

柒咗

你好運

我都訂咗慢貨

多謝祝福

仲有得訂

港魂任撳

下年有得先玩啵

無睇開超人,乜而家啲超人配色咁型棍

手頭上太多野玩

知啦 諗住搶購一空添

睇少少精華

輕鬆落訂

果然係魂限 入手無難度

玩多左好多野 卡 樽仔 晶片
仲可以hehe合體

最緊要唔洗屌曬老母咁搶

葵孤岩岩先send法爺到貨通知
但我前兩日已經踩左上去拎

孤爆入咗黑洞

唔洗check 住 fb同stories咁搶

近幾年啲超人真係搞好多野嚟賺錢 啲變身又係
勁複雜 又不停出唔同form

時間畀時王影響

揾人撈返佢出黎

見證住舊平成去新平成嘅年代
依家真係追唔曬

唔記得咗自己係玩具舖

啱啱有一刻清醒返

睇哂平成第三期開始個d 真係同第一期差好多
由銀河玩火花公仔已經係一條屈錢既路

追拉打都有排追

打爆完another孤爆

初初真係估唔到之後代代都要攞前輩出嚟玩

超人玩掌動算啦 玩埋場景都唔算貴

但kiva歷史已經冇咗
救唔返

超人淨係入愛染

啲前輩俾人借來借去
都係鐘意睇超人用返自己嘅力量

騾仔

係...仲要係人都變到身
仲要唔同世界既保衛隊相遇再一齊打怪

再等十年製造

同埋怪獸力量都有啦
不過可能d怪愈來愈勁 同下下紅燈就十字死光完場好悶嘛

十年後時王終於上神枱

唔知呢

等緊鳩屎再起風雲

冇機會翻身啦mk尊

世事嘅嘢只係不斷重演

咁又係 無限可能性

只要東映愈做愈爛嘅時候

mk尊冇拉打力量要消失先啱

拉打力量有無限可能性

mk尊無限復活

古迦配樂

讓叔

忍唔住 開左玩左一陣

響鬼來了

識食

重點：明日夢友情出演

想玩

係

繼續放棄法爺

點做野

落雨濕濕

同意

認真開發隻真骨faiz好過啦 出咩模型

內部問題

究竟聽日孤島有冇機會...

噢呀⋯⋯

模型部:真骨部唔出關我咩事

拎社長

人地嗰陣先十幾歲 好似

試水溫

3月先出 我估短期都唔會有faiz真骨出
無理由重複 玩死自己咩

大乳竟然過左10點都未瞓

係靚過shf 不過要噴

環保撚

同老虎忙完

就咁睇圖係下盤怪啲 其他都ok

而家攰到不醒人事

用返同模出下半身

可能依家又同老虎忙緊

快速回復

下盤跟返新素體多返個股joint位
隻kabuto幾接近真骨

玩緊牛仔online

佢依家快速回覆大家

(同老虎)玩緊牛仔online

邊個騎邊個

竟然打機唔瞓教

隱藏特性既啟暴龍 你懂嗎?

夜間稀客

再講就好似阻人XX燒XX

訓囉

唔出聲扮訓

下 咩黎 再販真骨算啦好嗎

示意圖

瞓咗啦佢

有陣時見佢做傻鳩嘢會諗細個嘅自己

有無巴打係古加訂左電踞佬？
我未有通知
但見人已經玩緊

係呢間訂就抵你等下啦

好型棍，我仲未入啊

我未拎

早拎早享受
拎上手先留意到隻野有做戰損

都係嘅

咁早得你

落田啦

早
今闈有啦掛

最好係啦 寶琳都比較少機會有啲
畀你燈到了

好想找尾數

孤爆啲水管

未派喎
可能少人訂

希望係咁

所以遲撳

三浦大知

好應該同人講聲囉

踩牛屎

等收你通知

有得找唔找

孤島等人爆

唔落牛

218 5個0

叻啦

遲到要飛的

落雨遲到係正常嘅

飛一次兩舊水

正常

半隻shf
肉赤

輕鬆啦你

西隧仲要塞爆車 痴線

無陰公囉

今日就知道點

孤島好波

等公佈

訓身救市

慘情

用個名去做賭注

跟

睇來張單要袋到下年

好似可以退喎
衝老現更實際

如果最後一隻都無就唯有衝

衝完現 先退

原來樽無舊平成

都得，感覺良好

時王

首先有老現

d人仲唔吊高來賣

賣弄回憶商品

吊高還吊高 有無人理係另一回事

觀眾席

出好d就有人買，但依加好多人都棄坑
社長錶芯200

排隊啦

排50

係既，明知有第二水，肯定快放

炒咪等囉

鬥長命

熱情冷卻

賺餐老麥

太柒不了

仲有幾多集

好似得10集 仲有3集

儲埋先睇

美波客串仲未出 應該尾幾集

買水管送人

淨係想睇呢集 同橋本鬥演技

美波

好想要

鬥顏藝
到時著夢子套校服出黎

撩鼻屎大賽

美波啲顏藝

等孤島

孤爆加油

反而套漫畫睇咗陣 頂唔順

睇朋友遊戲 有流星同霧子
劇同電影已經出哂

狂賭

大哥大

大哥大漫畫好長 劇得十集

係
劇可以開第二季

lv99塑膠垃圾直播

第一次睇首播

破你處sor

大乳有多借住黎撚下先

不了
諗緊可以點玩

最好啦 真係好好笑

胡迪

明天有av4 trailer

Rumours
不如估拉打幾時再有啦

到時咪知囉

景品都好過...

Build 嗰時百事都已經有人話景品靚啲

嬲嬲豬

cross z dragon都幾靚 現時好似30蚊就有

最嬲係錶面

無撚錯

唔求多啦
淨係上兩隻眼個位得唔得

屌奶聲

標line同ex-aid line又深潛緊

推二隻時王出嚟

好多

謙仔

笨大：要標line同ex-aid line?
推兩隻armour出黎

狗 not謙

阻鳩住曬

滿足曬三個願望 滿意未

時王line留待真正強化再考慮

三羽

唔撚滿意
返去寫詞啦牙謙

塑膠垃圾

就寫大雄胖虎綜合症

堅叔嫁首歌

重新填 寫爛你

拎去資源回收筒啦

咁仆街

究竟笨大個腦諗咩先出到撚動同三羽

諗唔到出乜礙下時間

謙對話內容要起底先明

上咗熱門嫁wo

宜家係咪通街都無魂stage賣

我唔睇熱門架

上二個月販過架

好事嚟

好似唔係好見有

前排先講過爆米有貨買

係咩 走寶

等下囉 唧下牙膏又有

社長到啦

預巴 唔緊貼謙仔最新動向

好耐無出呢d特別款 W個個都好正

20週年咪有閪地台

出美玩版

物理緊貼得唔得

個個支架都唔比 哂氣

唔係點引買....

閪地台加淘寶支架

會唔會無咩力

搵魚雷炸佢出嚟

四川都有啦

係囉

米青fb仲未見

騾仔唔會令人失望嘅
#開開心心俾狗撚

#孤島一爆

等得孤島分分鐘食現仲平

上螺絲
嫌佢太實添

之前見過act 4 一盒70有3個
不過見到透明件定唔知個袋黃黃地就冇買

走寶了

點解

可以賺返餐老麥

塑膠無得回收 20

仲未收到通知

好辛苦訂架

有喎

吓

fb見到了

收野啦

陣間準時去攞

一生愛孤爆

有未呀

揾人掉西瓜啦要

一生愛潮爆

出未

我現時自己肯直送

龍我嗰隻景品盒面係點樣？

組隊

連你都要

殘忍只需一送

我知
龍我個樣

就咁吸索packing

哩個就基本喇

ems咁慢.....隻joker琴日已經係HK AIR MAIL CENTRE 宜家仲未上門派

西瓜價格即將上升

等收好人卡啦

投資者可以入市了

EMS真係等收好人卡

褲都除定啦

好難預時間
又無電話通知

DHL世界第一
好貴

呢個星期無點著過褲

認真講
UPS 最貴

阿媽爽高寶

隻U甜微已經搞到成日要換褲

黑人問號

服務質素從價格反映？

amazon global

環保啲唔著
洗要浪費食水

矮王高過build

係掛

高度嘅嘢唔好執著

全都是二叔

用開日本仁叔好似無ups

社長變身會變矮 (zi-o)

終於等到台灣開賣
見到盒邊,我痴左線,台灣人邏輯不得了

係
平 中通
貴 D記

講高度 諗住mk尊已經好矮....點知矮王仲矮
點知睇d合照 傻橙同矮王...

遊戲中

打和啦 好嘛

傻橙演員好似無一個特別高所以拍出黎唔係好矮
一拍drive就出事

巨人

D記7仔拎

185竹內涼真
矮王... rip

Yes
教返班阿姐點用機

Drive個個身高都有返咁上下，除左切傻
進之介同霧子都高

橫過佢

霧子唔高點賣腳

鞋底高度高過皮鞋

Po

重溫第一集

賣傻

福士都好高 吉澤企埋去都

護士服個套賣腳
其實第一集咩事

吉澤係賣型

召喚..

重溫下

流星夠靚仔嘛 矮王？

進之介賣身高
霧子賣腳
Medic賣胸
一套滿足曬3個願望

呢個真 都好紅到

OL裝 ?

純粹睇銀魂見過

得
我睇下搵唔搵到圖

Medic 仲有pat同腳

留名待

仲有齊木

單是那對胸已經可以玩一晚.jpg
Pat又一晚
腳又一晚
樣又多一晚

應該無事

黎斗的孤寂 多麽孤寂

係倉訓咗幾耐

又得

就嚟放

用火機彈一彈應該甩到

代理良心發現,張貼紙可以一次撕走哂
背脊正常嗰張已經放棄

孤仔有無消息

同問

無孤爆巴打更新

理性討論
龍兔勁
cross-z evol 勁啲

未知cross-z evol設定好難討論

食咗隻evol

今日有孤爆消息未?

未有喎

龍兔= 2條lv7 嘅人+天才+金兔+銀龍
cross-z evol=龍柒加evolto
好難比較

無限進化

btw兔兔變唔到

對孤爆有信心

係傷心

不如fb問下佢

啪啪啪紙呀

d啡盒一時寫kamen rider 一時寫masked rider

Joker?
喱個我都好好奇 係咪某一個拉打打後先轉哂kamen rider?

前者 新平成
後者 昭和 平成

好似係

雖然二個寫法到見過 不過無諗過笨大無統一

DCD 打後轉曬

長知識了

好似係咋

啱啱睇返shf啲盒 同你講既一樣 DCD打後變哂kamen rider

一個時代終結

時代既眼淚

下一個又係咩呢

冇了 被zio 終結左拉打

應該係好似多啦a夢同叮噹咁 正統返個音啫 kamen 似返日文讀音 未必再改啦

劃上句號

射了thx

小鳥爆開了

joker 值得每一個人擁有

一人一J

而家真骨wizard真係好柒貴

你死喇 泊巴份人

53x

我都無話佢乜特別野

580啦

三哥二人餐

其中一隻型到pk既黑色拉打

U甜微

之前精賣過一排479 好似

有冇巴打有孤爆消息

果然係世界嘅破壞者

fb唔見人呃like
其實係唔係得呢到有人訂

銀包歸零

銀包既破壞者 快啲出神主牌

神主牌

打尖

好靜

孤爆無嘢屙出黎
笨大又無
東眏又無
無計

留返月尾屙個元氣彈嚟

係真先好

仲有二日便秘

READY

無野呀

俾錢啦

usb好鬆 好驚驚

USB好似一向都你地板精靈目標

都係*

成張圖只諗起錶芯唔上色就

希望跟單號排隊屙嘢出黎

通便劑都無用

收工
決定繼續放棄法爺

哦

快啲接佢返屋企

係邊間有貨派

預巴 我好似第一個攞

果然第一日無買錯通販會火箭 定律

唔係掛

佢有俾十盒我揀 不過我唔揀

我騾仲未有

正常幾多

扭大蛋

你唔接法爺返屋企係唔會比神你玩

我覺得無必要揀

一次過接得唔得啫

過下手癮

全部都有啡盒 簡黎做乜

你喜歡

揀下邊個啡盒靚啲

中sad衰手氣

咁咪幾好

又針對我

拎條膠紙嚟j

有得你揀咩

無

等威力加強版

炒家唔會放過任何一個賺老麥既機會

發發發啦

淘仔嗰啲賣到400人仔起跳就唔係老麥咁簡單了

個市好既時候分分鐘仲可以豪啲叫個鋒味包

放題

買多幾餐

瘋豬味

鋒味

仲未試新嗰個

人一世物一世 咩都試下

我騾到貨！！

金拱門 不了

窮鬼邊有得揀

煮麵食

搭條腸唔該

廚師腸

一年一度玩具展

好似係

我仲google咗 有個網唔知咩文嚟

暗號網

分緊貨請耐心等待

我現時自己肯食麵

分到一月？

黑色 大肉麵

內部問題 分貨分耐咗 sorry
阿謙你要唔要作首歌比孤爆

分到下年

孤爆的主題曲 有得諗

打錯
下月*

無打錯呀 一月先有喎

將精兩隻都有了 好彩食杯阿波羅仲未返屋企

有冇人知石內卜幾時出

下年5-6月

騾仔贏返一次

孤島一爆
爆足一月

個時rah仲要199家299 總之就唔過500

會不斷用依個icon 覆所有社長post